## __Objetivo__

Objetivo

## __Pré-requisitos__

Acesso ao Gmail e as ferramentas disponibilizadas via colab e streamlit

### __Streamlit__

É uma ferramenta usada para...



### __Dependências__



© Copyright 2023 - All rights reserved | Todos os direitos Reservados

**Iveco**



